{"id":3246,"date":"2022-05-05T13:23:05","date_gmt":"2022-05-05T17:23:05","guid":{"rendered":"http:\/\/asfcanada.mysites.io\/?page_id=3246"},"modified":"2022-11-07T11:37:50","modified_gmt":"2022-11-07T16:37:50","slug":"quienes-somos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/quienes-somos\/","title":{"rendered":"Qui\u00e9nes somos"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"templates\/tp-about.php","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.10 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Qui\u00e9nes somos - Abogados sin fronteras Canad\u00e1<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Abogados sin fronteras Canad\u00e1 es una organizaci\u00f3n no gubernamental de cooperaci\u00f3n internacional que, desde hace 20 a\u00f1os, contribuye al cumplimiento de los derechos humanos.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/quienes-somos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Qui\u00e9nes somos - Abogados sin fronteras Canad\u00e1\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Abogados sin fronteras Canad\u00e1 es una organizaci\u00f3n no gubernamental de cooperaci\u00f3n internacional que, desde hace 20 a\u00f1os, contribuye al cumplimiento de los derechos humanos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/quienes-somos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Abogados sin fronteras Canad\u00e1\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-07T16:37:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/asfcanada-facebook-es.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/quienes-somos\/\",\"url\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/quienes-somos\/\",\"name\":\"Qui\u00e9nes somos - Abogados sin fronteras Canad\u00e1\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-05T17:23:05+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-07T16:37:50+00:00\",\"description\":\"Abogados sin fronteras Canad\u00e1 es una organizaci\u00f3n no gubernamental de cooperaci\u00f3n internacional que, desde hace 20 a\u00f1os, contribuye al cumplimiento de los derechos humanos.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/quienes-somos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/quienes-somos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/quienes-somos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Qui\u00e9nes somos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/#website\",\"url\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/\",\"name\":\"Abogados sin fronteras Canad\u00e1\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Qui\u00e9nes somos - Abogados sin fronteras Canad\u00e1","description":"Abogados sin fronteras Canad\u00e1 es una organizaci\u00f3n no gubernamental de cooperaci\u00f3n internacional que, desde hace 20 a\u00f1os, contribuye al cumplimiento de los derechos humanos.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/quienes-somos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Qui\u00e9nes somos - Abogados sin fronteras Canad\u00e1","og_description":"Abogados sin fronteras Canad\u00e1 es una organizaci\u00f3n no gubernamental de cooperaci\u00f3n internacional que, desde hace 20 a\u00f1os, contribuye al cumplimiento de los derechos humanos.","og_url":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/quienes-somos\/","og_site_name":"Abogados sin fronteras Canad\u00e1","article_modified_time":"2022-11-07T16:37:50+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":630,"url":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/asfcanada-facebook-es.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/quienes-somos\/","url":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/quienes-somos\/","name":"Qui\u00e9nes somos - Abogados sin fronteras Canad\u00e1","isPartOf":{"@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/#website"},"datePublished":"2022-05-05T17:23:05+00:00","dateModified":"2022-11-07T16:37:50+00:00","description":"Abogados sin fronteras Canad\u00e1 es una organizaci\u00f3n no gubernamental de cooperaci\u00f3n internacional que, desde hace 20 a\u00f1os, contribuye al cumplimiento de los derechos humanos.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/quienes-somos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/asfcanada.ca\/es\/quienes-somos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/quienes-somos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Qui\u00e9nes somos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/#website","url":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/","name":"Abogados sin fronteras Canad\u00e1","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3246"}],"collection":[{"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3246"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3246\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4752,"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3246\/revisions\/4752"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3246"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}