{"version":"1.0","provider_name":"Avocats sans fronti\u00e8res Canada","provider_url":"https:\/\/asfcanada.ca","author_name":"asfcanada","author_url":"https:\/\/asfcanada.ca\/author\/asfcanada\/","title":"\u00c0 la Commission interam\u00e9ricaine des droits de l'homme sur le fond de la p\u00e9tition des membres du Collectif d'avocats Jos\u00e9 Alv\u00e9ar Restrepo - Avocats sans fronti\u00e8res Canada","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"16xd6IpUkG\"><a href=\"https:\/\/asfcanada.ca\/medias\/a-la-commission-interamericaine-des-droits-de-lhomme-sur-le-fond-de-la-petition-des-membres-du-collectif-davocats-jose-alvear-restrepo\/\">\u00c0 la Commission interam\u00e9ricaine des droits de l&rsquo;homme sur le fond de la p\u00e9tition des membres du Collectif d&rsquo;avocats Jos\u00e9 Alv\u00e9ar Restrepo<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/asfcanada.ca\/medias\/a-la-commission-interamericaine-des-droits-de-lhomme-sur-le-fond-de-la-petition-des-membres-du-collectif-davocats-jose-alvear-restrepo\/embed\/#?secret=16xd6IpUkG\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0\u00c0 la Commission interam\u00e9ricaine des droits de l&rsquo;homme sur le fond de la p\u00e9tition des membres du Collectif d&rsquo;avocats Jos\u00e9 Alv\u00e9ar Restrepo\u00a0\u00bb &#8212; Avocats sans fronti\u00e8res Canada\" data-secret=\"16xd6IpUkG\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,l){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(l.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=0;o<n.length;o++)n[o].style.display=\"none\";for(o=0;o<i.length;o++)if(r=i[o],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=l.createElement(\"a\"),a=l.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,a.host===s.host)if(l.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","description":"The amici are Lawyers Without Borders Canada (\u201cLWBC\u201d) and Lawyers\u2019 Rights Watch Canada (\u201cLRWC\u201d), both associations of lawyers that share an interest in the fundamental role that lawyers, and particularly human rights lawyers, play in ensuring respect for the human rights of all and the proper administration of justice. The amici respectfully submit this brief for the benefit of the Inter-American Commission on Human Rights (\u201cCommission\u201d or \"IACHR\") in its consideration of the Petition of the Members of the \u201cJos\u00e9 Alv\u00e9ar Restrepo\u201d Lawyers' Collective (\u201cCCAJAR\u201d or \u201cLawyers\u2019 Collective\u201d or \u201cPetitioners\u201d). LWBC and LRWC join in presenting an elaboration of the scope of the Colombian State\u2019s responsibility for the succession of attacks, threats, surveillance, acts of intimidation and harassment to which the Lawyers\u2019 Collective has been subjected, in violation of Articles 4, 5, 8.1, 11, 13, 16, 22 and 25 of the American Convention on Human Rights (\u201cAmerican Convention\u201d), in connection with the State\u2019s obligations under Article 1.1."}