{"version":"1.0","provider_name":"Avocats sans fronti\u00e8res Canada","provider_url":"https:\/\/asfcanada.ca","author_name":"asfcanada","author_url":"https:\/\/asfcanada.ca\/author\/asfcanada\/","title":"Qu\u00e9bec-Mali: \u00e0 la crois\u00e9e des fleuves - Avocats sans fronti\u00e8res Canada","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"7jPkR6ag69\"><a href=\"https:\/\/asfcanada.ca\/medias\/quebec-mali-a-la-croisee-des-fleuves\/\">Qu\u00e9bec-Mali: \u00e0 la crois\u00e9e des fleuves<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/asfcanada.ca\/medias\/quebec-mali-a-la-croisee-des-fleuves\/embed\/#?secret=7jPkR6ag69\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Qu\u00e9bec-Mali: \u00e0 la crois\u00e9e des fleuves\u00a0\u00bb &#8212; Avocats sans fronti\u00e8res Canada\" data-secret=\"7jPkR6ag69\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,l){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(l.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=0;o<n.length;o++)n[o].style.display=\"none\";for(o=0;o<i.length;o++)if(r=i[o],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=l.createElement(\"a\"),a=l.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,a.host===s.host)if(l.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","description":"On entend g\u00e9n\u00e9ralement parler du Mali pour son contexte socio-\u00e9conomique difficile, les conflits arm\u00e9s ou derni\u00e8rement des massacres de civils. Je vais en parler sous un angle diff\u00e9rent, en expliquant pourquoi le Qu\u00e9bec et le Mali sont plus semblables qu\u2019on pourrait le penser. Ils partagent d\u2019importantes ressemblances g\u00e9ographiques et d\u00e9mographiques qui, quand on les examine, facilitent la compr\u00e9hension pour un.e Canadien.ne de certaines causes profondes du conflit au Mali.\u00a0"}