{"version":"1.0","provider_name":"Avocats sans fronti\u00e8res Canada","provider_url":"https:\/\/asfcanada.ca","author_name":"asfcanada","author_url":"https:\/\/asfcanada.ca\/author\/asfcanada\/","title":"Audiences publiques sur le projet de loi 29 : Loi instituant le Fonds Acc\u00e8s Justice - Avocats sans fronti\u00e8res Canada","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"89OIIZsp6l\"><a href=\"https:\/\/asfcanada.ca\/medias\/audiences-publiques-sur-le-projet-de-loi-29-loi-instituant-le-fonds-acces-justice\/\">Audiences publiques sur le projet de loi 29 : Loi instituant le Fonds Acc\u00e8s Justice<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/asfcanada.ca\/medias\/audiences-publiques-sur-le-projet-de-loi-29-loi-instituant-le-fonds-acces-justice\/embed\/#?secret=89OIIZsp6l\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Audiences publiques sur le projet de loi 29 : Loi instituant le Fonds Acc\u00e8s Justice\u00a0\u00bb &#8212; Avocats sans fronti\u00e8res Canada\" data-secret=\"89OIIZsp6l\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,l){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(l.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=0;o<n.length;o++)n[o].style.display=\"none\";for(o=0;o<i.length;o++)if(r=i[o],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=l.createElement(\"a\"),a=l.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,a.host===s.host)if(l.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","description":"Lors des audiences publiques sur le projet de loi 29 Loi instituant le Fonds Acc\u00e8s Justice tenues par la Commission des institutions de l'Assembl\u00e9 nationale du Qu\u00e9bec, Avocats sans fronti\u00e8res (ASF) a pu exprimer son point de vue en la mati\u00e8re. Compte tenu de sa vocation et de son exp\u00e9rience, ASF pourrait bien un jour se trouver \u00e0 pouvoir mettre son expertise au service des autorit\u00e9s qu\u00e9b\u00e9coises lorsqu\u2019elles sont engag\u00e9es dans un exercice de solidarit\u00e9 internationale. Le mod\u00e8le qu\u00e9b\u00e9cois a tout pour inspirer d\u2019autres soci\u00e9t\u00e9s qui aspirent \u00e0 la modernit\u00e9 juridique, celle d\u2019une justice accessible, efficace et impartiale. Par son intervention, ASF souhaite de faire en sorte que la loi 29 permette \u00e9galement ce genre de partenariat.\u00a0"}