{"version":"1.0","provider_name":"Avocats sans fronti\u00e8res Canada","provider_url":"https:\/\/asfcanada.ca","author_name":"asfcanada","author_url":"https:\/\/asfcanada.ca\/author\/asfcanada\/","title":"Corps d\u00e9plac\u00e9s, histoire effac\u00e9e et culture d\u00e9shonor\u00e9e: la r\u00e9alit\u00e9 des Maya Chort\u00ed d\u2019Azacualpa - Avocats sans fronti\u00e8res Canada","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"t8FXP5F00x\"><a href=\"https:\/\/asfcanada.ca\/medias\/corps-deplaces-histoire-effacee-et-culture-deshonoree-la-realite-des-maya-chorti-dazacualpa\/\">Corps d\u00e9plac\u00e9s, histoire effac\u00e9e et culture d\u00e9shonor\u00e9e: la r\u00e9alit\u00e9 des Maya Chort\u00ed d\u2019Azacualpa<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/asfcanada.ca\/medias\/corps-deplaces-histoire-effacee-et-culture-deshonoree-la-realite-des-maya-chorti-dazacualpa\/embed\/#?secret=t8FXP5F00x\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Corps d\u00e9plac\u00e9s, histoire effac\u00e9e et culture d\u00e9shonor\u00e9e: la r\u00e9alit\u00e9 des Maya Chort\u00ed d\u2019Azacualpa\u00a0\u00bb &#8212; Avocats sans fronti\u00e8res Canada\" data-secret=\"t8FXP5F00x\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,l){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(l.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=0;o<n.length;o++)n[o].style.display=\"none\";for(o=0;o<i.length;o++)if(r=i[o],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=l.createElement(\"a\"),a=l.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,a.host===s.host)if(l.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","description":"Conform\u00e9ment \u00e0 leurs traditions autochtones, la communaut\u00e9 Maya Chort\u00ed se r\u00e9unit depuis 200 ans au cimeti\u00e8re de la r\u00e9gion d\u2019Azacualpa afin d\u2019honorer la m\u00e9moire de leurs proches.\u00a0Aujourd\u2019hui, ce lieu n\u2019est d\u00e9sormais qu\u2019un d\u00e9sert. Comment en est-on arriv\u00e9 l\u00e0?"}