{"version":"1.0","provider_name":"Avocats sans fronti\u00e8res Canada","provider_url":"https:\/\/asfcanada.ca","author_name":"asfcanada","author_url":"https:\/\/asfcanada.ca\/author\/asfcanada\/","title":"Journ\u00e9e mondiale de la lutte contre la traite d\u2019\u00eatres humains : une r\u00e9ponse sans fronti\u00e8res pour un crime sans fronti\u00e8res - Avocats sans fronti\u00e8res Canada","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"M7BLVmwMbL\"><a href=\"https:\/\/asfcanada.ca\/medias\/journee-mondiale-de-la-lutte-contre-la-traite-detres-humains-une-reponse-sans-frontieres-pour-un-crime-sans-frontieres\/\">Journ\u00e9e mondiale de la lutte contre la traite d\u2019\u00eatres humains : une r\u00e9ponse sans fronti\u00e8res pour un crime sans fronti\u00e8res<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/asfcanada.ca\/medias\/journee-mondiale-de-la-lutte-contre-la-traite-detres-humains-une-reponse-sans-frontieres-pour-un-crime-sans-frontieres\/embed\/#?secret=M7BLVmwMbL\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Journ\u00e9e mondiale de la lutte contre la traite d\u2019\u00eatres humains : une r\u00e9ponse sans fronti\u00e8res pour un crime sans fronti\u00e8res\u00a0\u00bb &#8212; Avocats sans fronti\u00e8res Canada\" data-secret=\"M7BLVmwMbL\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,l){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(l.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=0;o<n.length;o++)n[o].style.display=\"none\";for(o=0;o<i.length;o++)if(r=i[o],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=l.createElement(\"a\"),a=l.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,a.host===s.host)if(l.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","description":"En ce 30 juillet, Journ\u00e9e mondiale de la lutte contre la traite d\u2019\u00eatres humains, Avocats sans fronti\u00e8res Canada (ASFC) souhaite souligner les contributions importantes apport\u00e9es en mati\u00e8re de lutte contre la traite de personnes en Am\u00e9rique latine."}