{"version":"1.0","provider_name":"Abogados sin fronteras Canad\u00e1","provider_url":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/","author_name":"asfcanada","author_url":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/author\/asfcanada\/","title":"La complementariedad de la justicia en Colombia: una contribuci\u00f3n a la lucha contra la impunidad de cr\u00edmenes internacionales - Abogados sin fronteras Canad\u00e1","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"6BMkyclcAM\"><a href=\"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/medias\/complementarite-de-la-justice-en-colombie-une-contribution-a-la-lutte-contre-limpunite-des-crimes-internationaux\/\">La complementariedad de la justicia en Colombia: una contribuci\u00f3n a la lucha contra la impunidad de cr\u00edmenes internacionales<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/medias\/complementarite-de-la-justice-en-colombie-une-contribution-a-la-lutte-contre-limpunite-des-crimes-internationaux\/embed\/#?secret=6BMkyclcAM\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00abLa complementariedad de la justicia en Colombia: una contribuci\u00f3n a la lucha contra la impunidad de cr\u00edmenes internacionales\u00bb \u2014 Abogados sin fronteras Canad\u00e1\" data-secret=\"6BMkyclcAM\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,l){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(l.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=0;o<n.length;o++)n[o].style.display=\"none\";for(o=0;o<i.length;o++)if(r=i[o],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=l.createElement(\"a\"),a=l.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,a.host===s.host)if(l.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","description":"S\u00edntesis que facilita la comprensi\u00f3n del examen preliminar que ven\u00eda siendo adelantado por la Fiscal\u00eda de la Corte Penal Internacional (Fiscal\u00eda de la CPI o FCPI) en la situaci\u00f3n de Colombia."}