{"version":"1.0","provider_name":"Abogados sin fronteras Canad\u00e1","provider_url":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/","author_name":"asfcanada","author_url":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/author\/asfcanada\/","title":"Solicitud de audiencia tem\u00e1tica sobre la situaci\u00f3n de los derechos humanos de las v\u00edctimas de trata de personas la regi\u00f3n del norte centroamericano a la Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos - Abogados sin fronteras Canad\u00e1","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"WFMUKbf9BP\"><a href=\"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/medias\/solicitud-de-audiencia-tematica-sobre-la-situacion-de-los-derechos-humanos-de-las-victimas-de-trata-de-personas-la-region-del-norte-centroamericano-a-la-comision-interamericana-de-derechos-humanos\/\">Solicitud de audiencia tem\u00e1tica sobre la situaci\u00f3n de los derechos humanos de las v\u00edctimas de trata de personas la regi\u00f3n del norte centroamericano a la Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/medias\/solicitud-de-audiencia-tematica-sobre-la-situacion-de-los-derechos-humanos-de-las-victimas-de-trata-de-personas-la-region-del-norte-centroamericano-a-la-comision-interamericana-de-derechos-humanos\/embed\/#?secret=WFMUKbf9BP\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00abSolicitud de audiencia tem\u00e1tica sobre la situaci\u00f3n de los derechos humanos de las v\u00edctimas de trata de personas la regi\u00f3n del norte centroamericano a la Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos\u00bb \u2014 Abogados sin fronteras Canad\u00e1\" data-secret=\"WFMUKbf9BP\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,l){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(l.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=0;o<n.length;o++)n[o].style.display=\"none\";for(o=0;o<i.length;o++)if(r=i[o],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=l.createElement(\"a\"),a=l.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,a.host===s.host)if(l.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","description":"Abogados sin fronteras Canad\u00e1, Tribuna de Mujeres Gladys Lanza - Honduras, Asociaci\u00f3n para la Eliminaci\u00f3n de la Explotaci\u00f3n Sexual, Pornograf\u00eda, Turismo y Tr\u00e1fico Sexual de Ni\u00f1as, Ni\u00f1os y Adolescentes en Guatemala - ECPAT\/Guatemala y Save the Children - El Salvador, se dirigen a la Ilustre Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos por intermedio de su Secretario Ejecutivo para solicitar que les conceda una audiencia tem\u00e1tica regional, de conformidad con los art\u00edculos 61 y 62 de su Reglamento, a fin de abordar las violaciones a los derechos humanos de las v\u00edctimas de trata de personas en los pa\u00edses del tri\u00e1ngulo norte de Centroam\u00e9rica, en el marco del 178 per\u00edodo de sesiones de la Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos que se llevar\u00e1 a cabo del 2 al 12 de diciembre del 2020.\u00a0En la regi\u00f3n del tri\u00e1ngulo norte de Centroam\u00e9rica, hay debilidades en la investigaci\u00f3n pues no se apega a los est\u00e1ndares de la debida diligencia, lo cual impide sancionar a las cabezas de las estructuras criminales. Por otro lado, la inexistencia de fondos de reparaci\u00f3n a v\u00edctimas impide una efectiva atenci\u00f3n integral y reinserci\u00f3n social. Todas estas preocupaciones requieren de un abordaje transversal en materia de g\u00e9nero, de derechos econ\u00f3micos, sociales y culturales, as\u00ed como de los derechos de las personas migrantes en contexto de trata de personas.\u00a0"}