{"version":"1.0","provider_name":"Abogados sin fronteras Canad\u00e1","provider_url":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/","author_name":"asfcanada","author_url":"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/author\/asfcanada\/","title":"Principales aspectos de la exposici\u00f3n en Audiencia Tem\u00e1tica sobre la situaci\u00f3n de los derechos humanos de las v\u00edctimas de trata de personas en la regi\u00f3n del norte centroamericano, 178 per\u00edodo de sesiones de la Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos - Abogados sin fronteras Canad\u00e1","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"gz2QRIm4lV\"><a href=\"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/medias\/principales-aspectos-de-la-exposicion-en-audiencia-tematica-sobre-la-situacion-de-los-derechos-humanos-de-las-victimas-de-trata-de-personas-en-la-region-del-norte-centroamericano-178-periodo-de-sesio\/\">Principales aspectos de la exposici\u00f3n en Audiencia Tem\u00e1tica sobre la situaci\u00f3n de los derechos humanos de las v\u00edctimas de trata de personas en la regi\u00f3n del norte centroamericano, 178 per\u00edodo de sesiones de la Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/asfcanada.ca\/es\/medias\/principales-aspectos-de-la-exposicion-en-audiencia-tematica-sobre-la-situacion-de-los-derechos-humanos-de-las-victimas-de-trata-de-personas-en-la-region-del-norte-centroamericano-178-periodo-de-sesio\/embed\/#?secret=gz2QRIm4lV\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00abPrincipales aspectos de la exposici\u00f3n en Audiencia Tem\u00e1tica sobre la situaci\u00f3n de los derechos humanos de las v\u00edctimas de trata de personas en la regi\u00f3n del norte centroamericano, 178 per\u00edodo de sesiones de la Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos\u00bb \u2014 Abogados sin fronteras Canad\u00e1\" data-secret=\"gz2QRIm4lV\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,l){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(l.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=0;o<n.length;o++)n[o].style.display=\"none\";for(o=0;o<i.length;o++)if(r=i[o],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=l.createElement(\"a\"),a=l.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,a.host===s.host)if(l.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","description":"Abogados sin fronteras Canad\u00e1, Tribuna de Mujeres Gladys Lanza - Honduras, Asociaci\u00f3n para la Eliminaci\u00f3n de la Explotaci\u00f3n Sexual, Pornograf\u00eda, Turismo y Tr\u00e1fico Sexual de Ni\u00f1as, Ni\u00f1os y Adolescentes en Guatemala - ECPAT\/Guatemala y Save the Children - El Salvador, en respuesta a la comunicaci\u00f3n 500-20\/CIDH\/SE\/MPCT-AU, reiteramos las preocupaciones y la informaci\u00f3n presentadas en la solicitud de audiencia tem\u00e1tica de fecha 23 de septiembre 2020, las cuales mantienen su vigencia a la fecha en la regi\u00f3n del norte centroamericano. En ese sentido, aprovechamos esta oportunidad para presentar informaci\u00f3n nueva y complementaria respecto a las problem\u00e1ticas espec\u00edficas que enfrentan las v\u00edctimas de trata de personas en la regi\u00f3n."}