{"id":163,"date":"2022-05-05T13:26:12","date_gmt":"2022-05-05T17:26:12","guid":{"rendered":"http:\/\/asfcanada.local\/?page_id=163"},"modified":"2022-11-07T11:24:46","modified_gmt":"2022-11-07T16:24:46","slug":"anciens-programmes","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/asfcanada.ca\/anciens-programmes\/","title":{"rendered":"Anciens programmes"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"single-programs.php","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.10 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anciens programmes - Avocats sans fronti\u00e8res Canada<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"En plus des pays o\u00f9 nous agissons, nous avons d\u00e9ploy\u00e9 notre expertise en Afghanistan, au Nig\u00e9ria, au Mozambique et en Jama\u00efque.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/asfcanada.ca\/anciens-programmes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anciens programmes - Avocats sans fronti\u00e8res Canada\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En plus des pays o\u00f9 nous agissons, nous avons d\u00e9ploy\u00e9 notre expertise en Afghanistan, au Nig\u00e9ria, au Mozambique et en Jama\u00efque.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/asfcanada.ca\/anciens-programmes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Avocats sans fronti\u00e8res Canada\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-07T16:24:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/asfcanada-facebook-fr.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/anciens-programmes\/\",\"url\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/anciens-programmes\/\",\"name\":\"Anciens programmes - Avocats sans fronti\u00e8res Canada\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-05T17:26:12+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-07T16:24:46+00:00\",\"description\":\"En plus des pays o\u00f9 nous agissons, nous avons d\u00e9ploy\u00e9 notre expertise en Afghanistan, au Nig\u00e9ria, au Mozambique et en Jama\u00efque.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/anciens-programmes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/asfcanada.ca\/anciens-programmes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/anciens-programmes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Anciens programmes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/#website\",\"url\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/\",\"name\":\"Avocats sans fronti\u00e8res Canada\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anciens programmes - Avocats sans fronti\u00e8res Canada","description":"En plus des pays o\u00f9 nous agissons, nous avons d\u00e9ploy\u00e9 notre expertise en Afghanistan, au Nig\u00e9ria, au Mozambique et en Jama\u00efque.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/asfcanada.ca\/anciens-programmes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Anciens programmes - Avocats sans fronti\u00e8res Canada","og_description":"En plus des pays o\u00f9 nous agissons, nous avons d\u00e9ploy\u00e9 notre expertise en Afghanistan, au Nig\u00e9ria, au Mozambique et en Jama\u00efque.","og_url":"https:\/\/asfcanada.ca\/anciens-programmes\/","og_site_name":"Avocats sans fronti\u00e8res Canada","article_modified_time":"2022-11-07T16:24:46+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":630,"url":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/asfcanada-facebook-fr.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/anciens-programmes\/","url":"https:\/\/asfcanada.ca\/anciens-programmes\/","name":"Anciens programmes - Avocats sans fronti\u00e8res Canada","isPartOf":{"@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/#website"},"datePublished":"2022-05-05T17:26:12+00:00","dateModified":"2022-11-07T16:24:46+00:00","description":"En plus des pays o\u00f9 nous agissons, nous avons d\u00e9ploy\u00e9 notre expertise en Afghanistan, au Nig\u00e9ria, au Mozambique et en Jama\u00efque.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/anciens-programmes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/asfcanada.ca\/anciens-programmes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/anciens-programmes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/asfcanada.ca\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Anciens programmes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/#website","url":"https:\/\/asfcanada.ca\/","name":"Avocats sans fronti\u00e8res Canada","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/asfcanada.ca\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/163"}],"collection":[{"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=163"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/163\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4023,"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/163\/revisions\/4023"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=163"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}