{"id":34,"date":"2020-06-10T11:31:49","date_gmt":"2020-06-10T15:31:49","guid":{"rendered":"http:\/\/blueprint.local\/?page_id=34"},"modified":"2022-11-07T11:24:38","modified_gmt":"2022-11-07T16:24:38","slug":"accueil","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/asfcanada.ca\/","title":{"rendered":"Accueil"},"content":{"rendered":"<p class=\"gform_not_found\">A\u00efe ! Nous n\u2019avons pas retrouv\u00e9 votre formulaire.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"templates\/tp-home.php","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.10 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Accueil - Avocats sans fronti\u00e8res Canada<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Nous contribuons \u00e0 faire des droits humains et de l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la justice une r\u00e9alit\u00e9 pour les personnes qui en ont le plus besoin.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/asfcanada.ca\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Accueil - Avocats sans fronti\u00e8res Canada\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nous contribuons \u00e0 faire des droits humains et de l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la justice une r\u00e9alit\u00e9 pour les personnes qui en ont le plus besoin.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/asfcanada.ca\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Avocats sans fronti\u00e8res Canada\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-07T16:24:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/asfcanada-facebook-fr.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/\",\"url\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/\",\"name\":\"Accueil - Avocats sans fronti\u00e8res Canada\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-06-10T15:31:49+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-07T16:24:38+00:00\",\"description\":\"Nous contribuons \u00e0 faire des droits humains et de l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la justice une r\u00e9alit\u00e9 pour les personnes qui en ont le plus besoin.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/asfcanada.ca\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Accueil\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/#website\",\"url\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/\",\"name\":\"Avocats sans fronti\u00e8res Canada\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Accueil - Avocats sans fronti\u00e8res Canada","description":"Nous contribuons \u00e0 faire des droits humains et de l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la justice une r\u00e9alit\u00e9 pour les personnes qui en ont le plus besoin.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/asfcanada.ca\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Accueil - Avocats sans fronti\u00e8res Canada","og_description":"Nous contribuons \u00e0 faire des droits humains et de l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la justice une r\u00e9alit\u00e9 pour les personnes qui en ont le plus besoin.","og_url":"https:\/\/asfcanada.ca\/","og_site_name":"Avocats sans fronti\u00e8res Canada","article_modified_time":"2022-11-07T16:24:38+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":630,"url":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/asfcanada-facebook-fr.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/","url":"https:\/\/asfcanada.ca\/","name":"Accueil - Avocats sans fronti\u00e8res Canada","isPartOf":{"@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/#website"},"datePublished":"2020-06-10T15:31:49+00:00","dateModified":"2022-11-07T16:24:38+00:00","description":"Nous contribuons \u00e0 faire des droits humains et de l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la justice une r\u00e9alit\u00e9 pour les personnes qui en ont le plus besoin.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/asfcanada.ca\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/asfcanada.ca\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Accueil"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/#website","url":"https:\/\/asfcanada.ca\/","name":"Avocats sans fronti\u00e8res Canada","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/asfcanada.ca\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/34"}],"collection":[{"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=34"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/34\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4864,"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/34\/revisions\/4864"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=34"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}