{"id":165,"date":"2022-05-05T13:26:36","date_gmt":"2022-05-05T17:26:36","guid":{"rendered":"http:\/\/asfcanada.local\/?page_id=165"},"modified":"2022-11-07T11:25:27","modified_gmt":"2022-11-07T16:25:27","slug":"volontariat","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/asfcanada.ca\/volontariat\/","title":{"rendered":"Volontariat"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"single-programs.php","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.10 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Volontariat - Avocats sans fronti\u00e8res Canada<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le programme de coop\u00e9ration volontaire est l&#039;\u00e9pine dorsale d&#039;Avocats sans fronti\u00e8res Canada, qui a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e et s\u2019est d\u00e9velopp\u00e9e sur une base b\u00e9n\u00e9vole.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/asfcanada.ca\/volontariat\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Volontariat - Avocats sans fronti\u00e8res Canada\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le programme de coop\u00e9ration volontaire est l&#039;\u00e9pine dorsale d&#039;Avocats sans fronti\u00e8res Canada, qui a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e et s\u2019est d\u00e9velopp\u00e9e sur une base b\u00e9n\u00e9vole.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/asfcanada.ca\/volontariat\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Avocats sans fronti\u00e8res Canada\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-07T16:25:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/asfcanada-facebook-fr.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/volontariat\/\",\"url\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/volontariat\/\",\"name\":\"Volontariat - Avocats sans fronti\u00e8res Canada\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-05T17:26:36+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-07T16:25:27+00:00\",\"description\":\"Le programme de coop\u00e9ration volontaire est l'\u00e9pine dorsale d'Avocats sans fronti\u00e8res Canada, qui a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e et s\u2019est d\u00e9velopp\u00e9e sur une base b\u00e9n\u00e9vole.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/volontariat\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/asfcanada.ca\/volontariat\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/volontariat\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Volontariat\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/#website\",\"url\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/\",\"name\":\"Avocats sans fronti\u00e8res Canada\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/asfcanada.ca\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Volontariat - Avocats sans fronti\u00e8res Canada","description":"Le programme de coop\u00e9ration volontaire est l'\u00e9pine dorsale d'Avocats sans fronti\u00e8res Canada, qui a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e et s\u2019est d\u00e9velopp\u00e9e sur une base b\u00e9n\u00e9vole.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/asfcanada.ca\/volontariat\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Volontariat - Avocats sans fronti\u00e8res Canada","og_description":"Le programme de coop\u00e9ration volontaire est l'\u00e9pine dorsale d'Avocats sans fronti\u00e8res Canada, qui a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e et s\u2019est d\u00e9velopp\u00e9e sur une base b\u00e9n\u00e9vole.","og_url":"https:\/\/asfcanada.ca\/volontariat\/","og_site_name":"Avocats sans fronti\u00e8res Canada","article_modified_time":"2022-11-07T16:25:27+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":630,"url":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/asfcanada-facebook-fr.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/volontariat\/","url":"https:\/\/asfcanada.ca\/volontariat\/","name":"Volontariat - Avocats sans fronti\u00e8res Canada","isPartOf":{"@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/#website"},"datePublished":"2022-05-05T17:26:36+00:00","dateModified":"2022-11-07T16:25:27+00:00","description":"Le programme de coop\u00e9ration volontaire est l'\u00e9pine dorsale d'Avocats sans fronti\u00e8res Canada, qui a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e et s\u2019est d\u00e9velopp\u00e9e sur une base b\u00e9n\u00e9vole.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/volontariat\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/asfcanada.ca\/volontariat\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/volontariat\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/asfcanada.ca\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Volontariat"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/asfcanada.ca\/#website","url":"https:\/\/asfcanada.ca\/","name":"Avocats sans fronti\u00e8res Canada","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/asfcanada.ca\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/165"}],"collection":[{"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=165"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/165\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4724,"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/165\/revisions\/4724"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/asfcanada.ca\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=165"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}